屌你老母閪鄭相德教授！

屌你老母閪生滋垃圾自以為是嘅仆街，以為自己係女人呀？！屌你老母喺下面嘅返上黎添呀！
仆街最撚憎人唔撚開明又學人做研究！咁撚傳統嘅返去做你啲老人癡呆研究啦！你自己都就快有老人癡呆㗎啦！
係呀我而家開 Po 發洩就係要屌鳩哩個教授！你唔撚洗瞓覺無時無刻做研究呀？係呀！信你！屌你啦！自己日夜顛倒咁做野就咪撚逼埋人哋都同你一鳩樣啦！垃圾！你自己唔健康要人哋跟埋你既！
係呀你有料！係勁呀！不過唔知係咪做研究做到痴撚左線囉！
屌你老母啦！
溝通障礙！
我佩服你有學識有地位！
不過你就係一個唔撚識溝通嘅垃圾！
完！
利申：發洩文

凌晨追人交未deadline嘅功課！凌晨contact人！都痴撚線嘅！你唔撚洗瞓啫！人哋要㗎嘛！仆街！